有無人同我一樣？？？

見到loading 果個logo唔是置中會好唔舒服

1